# ТЗ

```bash
docker-compose up
```

Подготовить двухстраничный статичный сайт с использованием svelte.

На одной странице расположить таблицу, например TOP-10 фильмов с несколькими характеристиками (Название, Жанр, Год выхода и т.п.)

На другой - список, например, кинотеатров (в т.ч. online).

При наведении курсора мыши на строку первой страницы или отдельное поле,
следует выводить всплывающее сообщение с перечислением кинотеатров, где фильм доступен (можно значения каждый раз случайным образом).

- Картинки и прочая графика не обязательны. Текст может быть вымышленным.
- Вместо фильмов и кинотеатров, можно Музыкальные композиции с сервисами/магазинами и т.п. Область не имеет значения.
